Основные сведения:
1. Программа для обеспечения правового доступа к персональному компьютеру для лиц
неопределенного возраста. Служит защитой от хакеров типа "La-mer" и "Chain-ik". 
2. Разработано на JAVA.
3. Может быть использована как клиент-серверное приложение в связке с проектом
    https://gitlab.com/kilisniki/simplock
4. Не предназначено для организаций с высоким уровнем Iintelligence Quotient, 
разработано в личных целях.
5. Собранный *.jar-файл хранить в одной директории с json-simple-1.1.jar 
(который находится в /lib).

Техническое описание V1.0:
1. Программа запускается с GUI основанном на java.awt. (MyFrame.class)
2. Генерируется случайный 6-значный код из [A-Z0-9] алфавита. (Code.class)
3. Берется md5-хеш от сгенерированного кода с "солью".
4. Для выхода требуется определенный набор символов из md5-хеша.
5. Есть возможность получения команд от удаленного сервера в формате JSON.
    (Telebot.class)
6. При истечении определенного времени, если не был введен правильный пароль или
получен отрицательный ответ доступа от удаленного сервера, программа отправляет 
системе команду на завершение работы.

Использование:
1. Переименовать *.jar файл, скрыть его в проводнике.
2. Устновить автозапуск этого файла. (WIN+R, regedit, 
   [HKEY_LOCAL_MACHINE\SOFTWARE\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Run])
3. Когда условный пользователь захочет воспользоваться компьютером, он должен
будет сообщить администратору 6-значный код с экрана.
4. Предполагается, что пользователь не знает какая хеш-функция используется и что
это вообще такое, но даже если так, то "соль" ему точно неизвестна.
5. Администратор берет код с "солью" и вычисляет md5 любым удобным образом.
6. Администратор сообщает пользователю нужный набор символов из хеша, пользователь
его вводит и может закрыть программу.
7. Если нужна возможность удаленного доступа, то нужно подкорректировать Telebot.class
(есть простое решение сервера с управлением через Telegram 
подробнее: https://gitlab.com/kilisniki/simplock)

Default property:
1. Lenth generate code = 6
2. Alphabet of code = [A-Z0-9]
2. Salt = 123
3. Verify number - srart 4th, end 10th (Example: md5=abcdefghijk, verify=defghi)

P.S. my younger brother hates me =(
